hkbn&pccw入

用緊hkbn bb1000 +家居電話&200分鐘0030
11月30到期
續約咩價？

轉Pccw有咩offer?

唔睇波唔睇電視

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50

Whatsapp 62078385

NowTV 轉台優惠!!!

星級體育之選（英超、西甲）
再送多兩個指定精彩頻道組合

免兩個月月費

平均月費只需$189

體育組合唔岩？仲有其他電影、國際娛樂組合優惠！

詳情聯絡：
Telegram：
Instagram：nowtvonlinetony
Whatsapp：6207 8385

NowTV 轉台優惠!!!

星級體育之選（英超、西甲）
再送多兩個指定精彩頻道組合

免兩個月月費

平均月費只需$189

體育組合唔岩？仲有其他電影、國際娛樂組合優惠！

詳情聯絡：
Telegram：
Instagram：nowtvonlinetony
Whatsapp：6207 8385

NowTV 優惠!!!

星級體育之選（英超、西甲）
再送多兩個 精彩頻道組合

免兩個月月費

平均月費只需$238

體育組合唔岩？仲有其他電影、國際娛樂組合優惠！

詳情聯絡：
Telegram：
Instagram：nowtvonlinetony
Whatsapp：6207 8385